{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"assets\/build\/js\/dashboard.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Dashboard":[""],"hectares":[""],"External link":[""],"month\u0004January":[""],"month\u0004February":[""],"month\u0004March":[""],"month\u0004April":[""],"month\u0004May":[""],"month\u0004June":[""],"month\u0004July":[""],"month\u0004August":[""],"month\u0004September":[""],"month\u0004October":[""],"month\u0004November":[""],"month\u0004December":[""],"States":[""],"All states":[""],"Data":[""],"News":[""],"No news to be shown.":[""],"Velocidade do desmatamento em %s":[""],"\u00e1rvores por dia":[""],"Unit":[""],"hectares por dia":[""],"km\u00b2 por dia":[""],"estimativa m\u00e9dia de %s \u00e1rvores por minuto":[""],"Fonte: MapBioma com base nos dados do DETER":[""],"\u00c1rea desmatada na \u00faltima semana":[""],"km\u00b2":[""],"Fonte: INPE\/DETER":[""],"Estimativa de \u00e1rvores derrubadas em %s":[""],"\u00e1rvores":[""],"Fonte: MapBiomas com base na m\u00e9dia desmatamento di\u00e1rio detectado pelo DETER em %s":[""],"Evolu\u00e7\u00e3o mensal do desmatamento":[""],"Hectares desmatados":[""],"Km\u00b2 desmatados":[""],"Timeframe":[""],"No ano PRODES":[""],"No ano DETER":[""],"\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: 28.06.2021 com dados detectados at\u00e9 18.06.2021.":[""],"Os dados anuais refletem o desmatamento de cada ano at\u00e9 junho.":[""],"Os dados mensais s\u00e3o de 2021.":[""],"Total de desmatamento em %s no territ\u00f3rio selecionado":[""],"\u00c1rea total de desmatamento em %s (com base na semana anterior)":[""],"no Estado":[""],"aumento de %s%% em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado":[""],"diminui\u00e7\u00e3o de %s%% em rela\u00e7\u00e3o ao ano passado":[""],"Evolu\u00e7\u00e3o semanal do desmatamento":[""],"Period":[""],"Per\u00edodo: %s":[""],"Chart":[""],"Os dados semanais s\u00e3o de 2021.":[""],"Evolu\u00e7\u00e3o anual do desmatamento - DETER":[""],"Os dados mensais e semanais s\u00e3o de 2021.":[""],"Evolu\u00e7\u00e3o anual do desmatamento consolidado - PRODES":[""],"Fonte: PRODES":[""]}}}