{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"assets\/build\/js\/admin\/blocks.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"hectares":[""],"Deforestation Info":[""],"Desmatados na Amaz\u00f4nia nos \u00faltimos 07 dias.":[""],"Title":[""],"Type the box title":[""],"Count":[""],"Type the count":[""],"Source":[""],"Type the source of data":[""],"Verbete subsection":[""],"section\u0004Title:":[""],"Estimatives Area":[""],"Dados de Desmatamento na Amaz\u00f4nia Brasileira":[""],"\u00c1rvores derrubadas em 2021":[""],"M\u00e9dia de desmatamento em 2021":[""],"Desmatados 2021":[""],"Estimativas detectadas e reportadas. Velocidades m\u00e9dias. | Fonte: MapBiomas. | \u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o: 08.06.2021":[""],"Type the heading text":[""],"Type the before number title":[""],"Base trees":[""],"Base date":[""],"Type the average title":[""],"Trees per day":[""],"Hectares per day":[""],"Type the desforested title":[""],"Warnings":[""],"Hectares":[""],"Type the final information":[""]}}}